《極無品》7人車司機車門狂撞隔離車

尋日路經長沙灣，見到依條pk將車門頂實隔離架寳馬，之後再大力撞多幾吓，各位ching如果見此車喺附近請小心

真係有心就攝張紙仔俾架寶馬啦

推到所有車主見到

你啱，我都有啲後悔冇咁樣做

泊得衰

唔係，我見佢一路頂住人哋架車，一路企喺門側邊食蛋撻

之後佢見我啤住佢，佢搵隻手浪一浪起隻門，之後又唔小心鬆手大力撞多兩下

車cam?

呢個位 架阿佛擺明double park
點衰都冇架阿佛咁衰

推

我部錢七冇裝